好心D 戒煙撚唔好害人啦, 扮哂為他人好, 其實就自私🚬🐋

唔比人食煙點減壓, 一陣鬱到爆煲自殺點計?

作為一個戒左兩次煙既過內人 戒左煙自然有其他減壓方法 只不過係受朋輩影響先食番

唔食煙嗰啲咪個個自殺？

Agree

吸煙和吸毒都可以增加多巴胺的分泌，使上癮者感到開心及興奮。多巴胺傳遞開心、興奮情緒的這功能，醫學上被用來治療抑鬱症。

From wiki

低智商人事都會用減壓做藉口

我打工only, 唔係商人

佢窮到連條女都跟人走佬呀